大台話冇初選

戴耀廷指提名前按民調排名，呼籲排名較低者不要報名，並於選前再作民調，排名較低人士棄選的方式，較為機動。但他表示，各區情況不同，稍後亦需繼續與各區協調，目前九龍東及九龍西有意參選的民主派已經碰頭，稍後會與新界東、西及港島的有意參選者討論。

空殻account由三月開始第一個Po已經係五毛分化Po

【立會要初選 「三不投」聯署】